與入閘機深入對話

我係閘機番工, 第一次有行政首長關注我地同事既權益, 我同佢反映左工時太長, 工作環境太差既問題, 有咩問我再答

呢個特首真係痴撚線

你點睇示威人士揀中你黎錫

非常歡迎, 咁局促入面, 我肥少少都頂爆佢, 又要賠錢, 打爆晒佢換個批新我可以要求個SIZE大D, 都係o個句, 光復香港，時代革命

【913 八月十五】 金鐘悼義士

玻璃也爆了 雜物燃燒了 路邊的鐵欄也被拆掉了
港鐵封站了 林鄭不快樂 入閘機真的受傷了